有冇人一齊聽米奇老未

乜野係 鞭個煲
聽唔明 求指教

米奇老味fb有解說
鞭個煲係英文直譯

意思同攪屎棍差唔多